清算何妖！！！

琴晚元朗單野明顯佢係黑手！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

元朗鄕黑三日前已經吹定雞

有預謀有策劃危害市民人身安全

Pish

Push

討伐元屯天土皇帝

推

冷氣軍師淨係叫人做，夠薑就落場做野

你又知我冇落場？
我落場落到入咗廠洗唔洗同你講？

鏟佢老母個墳啦

推呀屌佢老味

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

去佢老母個墳到啦
佢今日點會喺辦事處

Why not both

Oh 白衫勞資糾紛